達哥行得太前 四年前已經講緊only one way out

怪錯達哥了行得太前
香港獨立，唯一出路

呢首歌....

有睇
隻game好似係玩痴線佬逃離精神病院

One way out就係玩完美世界

隻game係七年前玩

不反達了